直升機低飛

大欖隧道有架直升機定住低飛好耐，有無人知搞咩？

似老解，flightradar24唔見有機

果區有結界陣。。。想知再講

3點幾都見到有隻直升機低飛
係青馬近屯公

講人話啦 乜撚嘢A42

即係咩呢？

好大獲野，想知再講

唔撚想知呀
食個飯都聽到啲直升機低飛隆隆聲煩撚死人

即係咩

即係好大鑊囉屌你，我想講呀，但唔講得

果邊高空開左個時空隧道
飛得太高會受波及
有人想聽再講

其實想有認真回覆係咪真係咁難？

係 師兄睇嚟知咩事 只可以講幾個部門都搞緊

係呀, A42嘛,我部門幾條team去咗